康文署宣布，於場地員工接受新冠病毒核酸檢測及確保場地已採取所需措施後，於下周二起重新開放部分康樂場地

【最新】康文署宣布，於場地員工接受新冠病毒核酸檢測及確保場地已採取所需措施後，於下周二起重新開放部分康樂場地

公務員強制肛拭子？

一下就多9000人驗

堆book 場黨又可以開工搵食，封唔封你都幾難book 場打波

康文健身室又然私人健身室

咁戲院員工驗完無事都應該要重開